# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - Разбираемся с сообщениями - [Форматирование текста](text_formatting.md)

Вы можете форматировать ваш текст. Делать его __жирным__, _кривым_ и вовсе ~~зачёркивать~~.

* `**жирный** текст` - текст, выделяемый двумя звёздочками с обеих сторон, становится жирным
  * **жирный** текст
* `*кривой* текст` - текст, выделяемый звёздочками с обеих сторон, становится кривым
  * *кривой текст*
* `~~зачёркнутый~~ текст` - текст, выделяемый двумя символами тильды с обеих сторон, становится зачёркнутым
  * ~~зачёркнутый~~ текст
* `__подчёркнутый текст__` - текст, выделяемый двумя символами нижнего подчёркивания, становится подчёркнутым
  * п̲о̲д̲ч̲ё̲р̲к̲н̲у̲т̲ы̲й̲ текст

Не допускайте пробелов перед знаками выделения, иначе форматирование не сработает: `__подчёрнутый текст __` = __подчёркнутый текст __

Форматирование можно комбинировать: `__**жирный и подчёркнутый**__ текст` = **ж̲и̲р̲н̲ы̲й̲ ̲и̲ ̲п̲о̲д̲ч̲ё̲р̲к̲н̲у̲т̲ы̲й̲**